林鄭而家係同我地玩緊選舉遊戲，分化緊意志薄弱既人，令我地變小眾

係不斷同人交流底下，我覺得我地慢慢比林鄭帶緊去萬劫不復既境界，所以我地要小心做每一件事同諗清楚。

第一：民意對我地係好重要，要記住而家既手段都係踩緊界，人地係可以拉我地，你可以話官逼民反，但呢啲只有深黃同淺黃會理解，中立同淺藍係無意思，所以民意係要不斷爭取返黎，越多越好。

你可能講歸邊論，但呢個世界唔係非黑即白，仲有一班灰色人，決定成敗就係呢班灰色同淺色人既取態！
呢班人，牆頭草又功利主義，邊個比到佢感覺良好佢就幫邊到，以中年人為主，呢班人好有道德潔癖，所以我地要迎合佢，點解？因為我地班緊政治遊戲，除非你有信心係選舉前獨立。

民意多寡係決定我地激進程度既其中一個工具，民意越高，佢地越理解勇武派，勇武做野自然更順利！
例如我話模範生打人，你地都會覺得唔可信，就算真，都有苦衷！但如果係金毛MK做呢？佢地一定信到十足十！
所以我地要做模範生，咁我地做咩都無咁礙眼。

我唔係想同勇武割席，但勇武做之前要諗清楚，淺黃同灰色人接受到呢啲畫面未？如果未，會唔會令佢地流失？好似好多枷鎖，但如果沖破到，就可以做多好多野。

因為香港人好得意，對同樣既事三次就會悶，以下既說話好冷血，但我覺得對大家好有用。
我地可以衝擊立法會，係因為有手足自殺加上大量文宣，令到民意係果一刻去哂我地呢邊，但香港人見到咁多人自殺，就會麻木，無感覺，我地無左催化劑去升級我地抗爭手法，咁唔同要不停有人死先得？無人會想！

所以要去爭取我地既民意，我覺得就係靠每個運動既Detail位去做，最好例子係稅局，包圍完去道歉，佢地條氣順哂，都理解左好多。（最差例子：狗既721元朗）所以我地每個運動如果都可以係Detail位著手，做得靚仔啲,自然事半功倍。

但要點樣做先岩？我都無答案，要大家去理解，好似我之前講既先禮後兵同封路時放一條路係我而家諗到既。不過大家都要考慮現場環境，如果做左呢啲Marketing，會令手足有危險如：比狗拉，咁就唔好做。

係我眼中:左膠既工作係令勇武既升級出師有名

不過我唔會逼大家一定要做，只係希望大家有呢個既思維去做每一件事，因為我地唔知民調邊個嬴，而其中一步係區議會同立法會選舉，我地就好似一個政黨，要吸納更多既人支持，令我地係選舉嬴出。

大家要記得，撚狗係手段，當我地成功擊敗狗狗，下一步要點去拎到五大訴求，除左777跪低，都仲要靠選舉去嬴呢場比賽，即使個制度係不公，但無辨法，因為即使我地成功推翻，都只會係推翻港共政府，唔係中共政府。除非短時間支爆！SIR THIS WAY！

希望大家諗多少少，做多少少，坐係到等狗黎比我地撚係唔夠，要諗下我地有幾多條路可以幫自己嬴先係重點。

而家都可以反思三罷同塞鐵有無位可以做得好少少！

兄弟爬山，各有各做
保持謙卑，行動大膽
Respect all, Fear none

最後好多謝各巴絲有聽我講，禮貌慢慢變好同思考緊自己做咩，加上今日既BE WATER好成功﹐撚死狗。
特別發夢九龍塘果時，真係做埋交警，雖然未做到好好，但我相信會令市民另眼相看。

但我都想講有咩地方要改善，禮貌要越黎越好！
叫口號唔好再淨係叫「光復香港，時代革命」，有太多人唔明入面既道理，所以我地要叫多啲五大訴求既每一條。（著緊草唔好再叫口號，唔好咁傻豬）

同時，文宣都要加強講解五大訴求入面既關係同原因，令更多市民理解同入腦，咁樣可以保持信念同令更多人幫我地做宣傳。（宣傳係要玩以人傳人，我地既Social network已經玩哂，講再多，果班人都好難入耳，所以以下就係我另一個講得大家要思考既地方

上一個post
林鄭講既野係我地要改善既位，要留心聽

歡迎屌我

推

to 勇武派
多謝你地咁辛苦，大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凹顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

可能林鄭心諗我只係抄返689做嘅嘢同埋跟中聯辦講咩都拉落港獨到

係，香港人好犯賤，好易悶，只要唔係直接殺死人，你慢慢就玩到自己想玩既野，但要有中立同淺色人既支持，呢d就靠文攻

你見今日分化得好嚴重，因為大家都未進步得透徹

增加同路人，唔好亂屌街坊，呢幾日文宣要出力

同意
Be water and be humble

當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸

希望勇武晚晚撚完狗等街坊落街接力
你話我現實又好咩都好
街坊被打定示威者被打有感染力d?
街坊會知道黑警係會亂打人 但我地唔會

對同路人要禮貌 對持相反意見市民都要禮貌
勇武唔想傾就等和理非做
唔好下下屌人老母先

怒火應該直指政權而非普通市民！

文宣出動重現71奇蹟

好post要睇，要贏就要肯聽肯改

推，值得一睇

的確係，我支持勇武派但要小心人唔好比位人入，拉回民心好重要

你有民心，做乜撚都得，當年劉備都係咁

推！

同埋最重要係不分化不割蓆
柒婆、建制派根本唔怕和理非
佢地不斷想和理非同佢地割蓆之後大力打壓
昨晚都大把p牌仔放風屌放火
總之兄弟爬山、各自努力
各有各做、不割蓆
(但左膠叫人企係度被捕個d請收皮）

屌放火係因為佢地覺得灰同淺色人未有心理準備接受火，同上一代好抗拒

我都不割席同時，要令上一代都不割席

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

五大訴求

一日比一日嬲

但都要做好marketing

制度唔再有效既時候點解仲要同佢玩選舉

其實好多上一代好多政治冷感
你攪唔到佢佢唔撚理你
有d阿叔見你咁撚勇武隨時俾個like
所以係警署放火impact其實細過塞地鐵
反而塞地鐵真係多人屌

咁如果政府冷處理，拖到選舉大敗，我地可以點？
我地有無把握係咁短時間令佢下台同做哂五大訴求？

係，香港人好自私，佢知你淨係搞狗，佢話知你，因為佢唔係狗

但做好個運動就要靠大家既marketing同執行上做得好睇

Pish

留名睇連登仔 唔聽意見

覺得自已係前線 就一日一日惡過紅衛兵

琴晚已經不停係街批鬥/處決咗好多異見市民

問題係現有制度玩選舉你唔會夠建制玩
可以dq 你或者你泛民真係過半
開會又可以拉你布
點玩

其實全世界嘅人類都係會容易變得麻木,所以唔可以令到自己不停受傷,一定要休息幾日先再重整

咁你有咩方法覺得可行？可以幫我地贏到？我可能錯，但我只係帶出大家要做好marketing

千祈唔好忽視民意

而每秒都要做好mkt

其實政府同警察永遠做唔到嘅就係示弱 同埋同情心

我地香港普通市民 學生 永遠係雞蛋 我地其實只係靠呢樣野

所以道歉 聲淚俱下 中彈岀嚟展示下傷勢都係贏民意嘅一步

不妨試下

首先真係好多謝勇武派，撚狗技術高咗，又堅揪地對抗黑社會

跟住就到和理非接力，你地要回氣，先可以打長期戰。現階段主力做文宣同集中專業人士遊行。武勇同和理非交替出招，互補不足

我都好想出去同手足打黑社會，真係好型，但大家要識放識收。

比和理非說服大眾你地係做得岩

係，呢個係優勢

多啲人諗下 可以點做

要靠文宣解釋前因後果，要做到政府逼我地
但我地又要表演到我地care佢，正如我講既detail位，做多一步，封路留一線，同平民多交流，好似選舉咁，滲入生活，再加上警犬既7，大家就會慢慢支持我地，勇武升級都唔怕

未選都DQ你啦？選舉。

咁你可以點去令政府短時間做訴求，殺狗？殺777？

佢dq我地，只要有民意，都可以再行出黎，要求推翻，運動要持續，唔可以停，但民心都唔可以失

依家擺到明唔理你唔回應訴求架啦，講左咁多年增加政府管治成本依家咪就係增加緊。你殺777同狗都係未試過既行動，所以我唔否定佢地有冇成效。
但係選舉我地冇試過咩？如果有民意就可以推翻DQ咁之前DQ推翻左未？
你標題一開始已經話777同我地玩選舉遊戲但有冇諗過佢地跟本Dun give a shit個選舉？係班建制同泛民care分餅碎姐。

咁而家既升級可以點？除左勇武係咪要諗多個plan b？萬一勇武比人收皮，民意又去哂政府到，我地點算？

推
林鄭改策略，我地都要，先打到持久戰
係時候看風駛舵，唔好跌入政治陷阱，白費一路累積到嘅勝利

可能我諗得太理想，但我覺得除左勇武拉攏人心都好重要

高質post 要推

其實記者會可以加入呢啲原素

搵無辜被打既市民 show 傷勢
搵被除底褲既少女 唔岀樣講述
搵銀髮苦囗婆心
搵媽媽級聲淚俱下
搵小童天真無邪咁希望特首回應

做左以上呢啲 要用網絡力量share 岀去
應該夠做

其實日報同記者會都真係好有用，要講多d我地推崇一個咩社會比大眾

有冇可能推俾記者會搞手睇下
等佢地多個選擇

五大訴求, 缺一不可

我可能搵搞手去傾下

大家要堅持呀，今次和理非無得割架啦
因為輸左以後就唔會有自由，全香港人都會被限制

係，我都唔係叫人割席，係要用不同手法拉人入黎

Push

意志薄弱既人係好撚多

要將警察粗暴行為播放出來, 好多人只看新聞是不能知道真相的.

好啊 只要做到
再加埋網絡力量
將唔同內容分段send 俾唔同既觀眾群就work

媽媽小童個啲 send 去媽媽grp bb kingdom
老人 send 去老人

咁做威力應該夠

無文宣無民意，無人支持我地勇武

要更多既人知道我地既無奈
咁勇武都可以減小壓力

我地係雞蛋 只可以用雞蛋既方法
勉強對抗 而家未夠民意

但示弱呢 反而成為我地優勢
同情心 同埋心 香港人有嘅

但好多勇武一意孤行去復仇，只會比林鄭利用
要復仇，呢刻要忍，方法係難諗，咁易我地贏左啦，要開發多d channel去增加管治成本，要狗攰係一個方法，但係增加佢地維穩費都係管治成本

民間記者會

做得好好，絕對支持！

無架 勇武有勇武既想法
我地可以做嘅 就係幫佢地制造一個環境俾佢地
唔係鼓吹 都係個句 兄弟爬山 你幫我 我幫你
大家兄弟先有得打場 一開始已經係強弱懸殊既仗

我最擔心大家都走哂去勇武，令件事變到一意孤行，死沖死撞

有民意支持 重使衝？
唔好覺得前線係傻 風向唔係衝佢地休息下唔好？
所以而家玩民意戰 先要示弱 拉番大部有同情心 同理心嘅人過嚟 拉一派 打一派

當民意一面倒 警察都會不攻自破
因為佢地咁耐以嚟犯嘅種種惡行會清算 家人親戚割得就割

唔係覺得前線傻，係我覺得大家開始比仇恨遮蓋左同自視過高，可能係時候留意返民意同中立派

咁講真 我睇到個少女被黑警咁樣 前線兄弟拉左咁多人
好難重有理智

專業訓練過 full gear 都可以冇哂人性 何況佢地？

係鬧人分化L，五毛，冷氣軍師
前線啲巴打係連少少意見都唔聽
前線先有資格講嘢

我都好撚嬲，我都想出去打撚死佢地，不過唔好因為咁就變一言堂，變成我地最憎既人，盡和理非最大努力去保護勇武既手法

無錯 777 唔聽人講
我地係絕對唔可以同佢一樣

推。。。